過咗今晚冇人再夠膽笑SE撚

版主收風：今晚堅有 iPhone！會是 iPhone 9 定 iPhone SE 2？

我驚今晚都唔出, 我會笑到咇屎

過咗聽晚冇人再夠膽笑SE撚

唔關事
就算今晚有SE2
只要新機唔係佢地心中嗰個樣
佢地會繼續嘈到SE3/4/5

我要8仔樣

如果真係4.7
點叫se

se=special edition
當年清5s舊殼
今年清4.7殼 好合理
最緊要有touch id

如果出左se2,下一部Se3會唔會face Id ，用舊料清貨賣

叫 SE 撚點算呀
無TOUCH ID 唔買得WO !

咁一早買 7/8唔好？

8仔都幾年啦 咪係時候轉
我都用緊等轉

神抽，反駁唔到

陣間出比你
a11 無qc 一代touch id 2gb ram
將價就貨

夠敢開黎見我

lm聽日繼續笑

過咗今晚, 又可以出篇文, 講因為疫情要延遲

等bin c

iphone 8 已經係iphone x ge spec
你唔係以為"SE2" 會俾11 既spec 你呀？

講左幾年

從來冇人講過SE一定係4吋
係有班人喺度妄想

又撚

冇呀柒頭

admin 可唔可以幫手del咗個post

都笑咗幾年，攰啦

真黑鬼

咪啦 好撚柒呀

真係有

點解要del 有得binc

出黎講兩句

有咩講姐
唔覺有咩無面

起馬撚得開心先

9撚

se撚贏左

對唔住，我柒左

屌 你做咩唔信人

出撚咗啦，快撚啲死去買啦，屌你老母

出咗

好多年無見過佢哋兩姐妹

認真，用緊iPhone 11 想trade SE 2是否不智

班手細SE撚忽然發育
隻手變大左?

都唔係午餐肉機殼,已經無意思

樓主贏咗

Se 嗰陣就已經旗艦6s嘅spec

是

Why?

phone 6 = 6s = 7 = 8 = SE

說好的細機呢
說好的教主size呢

笑

問題係 ... 用得iphone 就係貪佢有優越感
用最貴最top 既電話 去上 ... IG !

但依家 你用 SE 2 , 畀人見到 .... 成件事就肉酸哂
啲人會諗 ... 3400 蚊 唔係嘛 ? 上 IG 咪好慢 ?

於心不忍，唔想見上面咁多人被人鞭c

忍辱負重終於由6s 直上 SE2

即係換左CPU既iPhone8
咁點解唔直接買iPhone8
要等幾年等iPhone9？

睇嚟你今晚一定便秘

其實咪就係 iphone 8 既 U 升級版 那有新意可言 ?

我會貪佢雙sim

個人覺得個雙sim 係最大升級

我都覺得好好笑

出嚟回應下

esim喺好
不過唔喺香港啱用
啫喺都只喺一部單卡機

Level差左又洗多左錢

Ching good ball

Iphone 支那人最愛。我就唔埋堆 7到仆街

你都幾忍得，我頂唔順，上咗8+，而家等12

Se2 要帶尿袋出街，不了

6 直上SE2

你邊個職業？忍者定苦行僧？

SE換SE

已經嘈緊

se撚： iphone 7太大，不了
se撚：iphone 8 太大，不了
se撚：iphone se (2020) 正啊 一出即買

Size啱啱好

6唔夠RAM，收左部6s用住先，就係等呢一刻

仲有冇撚？出聲啦柒頭

逐個捉返出嚟屌

當年出6嘅時候
四吋神教教徒成日話電話咁大有乜用
之後出SE嘅時候射到一地都係

唔知而家佢哋用緊咩機呢

我仲用緊6s 打算等12出左 再買返11 pro
我仲iOS 10 順到仆街 換左兩次電

連燈仔真係燈神

單sim加e sim咋